Сравнение 2-х чисел
=================

Даны два целых числа. Программа должна вывести единицу, если первое число больше второго, двойку, если второе больше первого, или ноль, если они равны.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся два числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
1
2
```

---
## Sample Output: ##
```
2
```
